吾~~沙巴尼個呠呠

仲有d咩細個講既句子，想回憶下

咕嚕咕嚕魔法陣

吾你老母

喔毐囉

有冇人細個都有講依d

歲月如歌？

下
痾屎唔出個時講，冇人細個都係咁